我正式宣佈娛樂台blink小隊退出娛樂台

呢排我地小隊好多隊員都退出左左
唔知係咪去左追twice定點
所以我正式宣佈解散blink小隊
唔再追星

시일야 방성 대곡 이날에 목 놓아 우 노라 아! 원 통한지고, 아! 분한지고 우리 2 천만 동포여, 노예가 된 동포여! 살았 는가, 죽 었는가? 단군과 기자 이래 4 천년 국민 정신이 하룻밤 사이에 홀연 망하고 말 것인가. 원통하고 원통하다. 동포여! 동포여!

開錯bot
唔退

下我啱啱諗住轉會blink喎...

yg老闆娘都冇cb

接受挽留